戒丁online 正式上線 免費用 免下載 24小時運作

day 4

射射你

day 0

點解好似得我一個單機？

Day73

day0

《這書能讓你戒色》真正擺脫手淫的科學戒除方法！
簡介：
本書是手淫十多年，並深受其害的網友的心血之作，他研究過許多戒色方法，卻屢屢失敗，最後學習了英國專家「亞倫．卡爾」的戒菸洗腦方法（此方法已成功幫百萬人戒掉菸癮），而悟出這套科學戒色方法！
他發現，戒手淫原來只是一種心理暗示的洗腦過程！
你長期以來，已被色情毒害很久，甚至上了癮了，所以，戒色必先「心」、從「洗腦」開始，把你中的黃毒完全洗掉，你戒色才能更加成功。
本書採用的心理科學方法，值得學習！
詳細可以好好閱讀本書！
Link:

但睇完本書之前，唔可以睇其他戒色章，包括戒為良藥

真心想戒可以望下 幾有效

Day1

多謝巴打，好難戒

啲fd一聽到我話戒丁就係咁send啲j圖嚟，正仆街

day 1 too ，睇下邊個早啲day0就輸

希望唔好今日就輸啦

輸左咁點

輸咗send j 圖比大家

可以嘅
反正已免役

點做到？有免疫咁癲

由內至外
將色心淨化

無錯，啱先去完酒吧返咗嚟，忍唔住...

Day74

巴打到底點做到

擁有想變強嘅覺悟就得

Hello 無圖

巴打到底經歷過啲乜，好想知

其實唔算咩特別
純粹以前會比較自卑
甚至喺街望到啲女嗰陣會擰歪面
覺得呢一世都會單身

然後某一日叮一聲就把心一橫諗住戒丁變強
而家成個人各方面都勁咗

講得出做得到，唯獨係戒丁做唔到

巴打你是咪a0?

係

你戒丁戒咗咁多日，都係時候出pool啦

希望
多謝巴打祝福

屌次閪就可以戒到

戒完先會搵到閪屌

Day1271

Day1271 唔係應該㗎咩

咁點解我戒唔到？

戒到冇左性慾 好似已經廢左武功咁

其實係收埋咗啲性慾
關鍵時刻先攞返出嚟
你戒得好成功

day 1 again

Day2 lm

day 3，一返到屋企即刻收皮，攰死

點解一返到屋企就收皮

琴日發夢嘛

Day81

dqy7

同囡囡扑嘢算唔算？ 如果算就day 0

十日嘅精兵一次過爆曬出嚟，好空虛

樓主你還在嗎
Day91